點解西藏一個gay佬都冇

因為自治諸gay

10/10

6/10

嗰4分呢

扣係錯字